去旅行便秘真係好辛苦

明明係香港一日去一次
但係一去親旅行就幾日都去唔到
好肚仲要好唔舒服
宜家人在日本，可以點解決？

推

試吓食乳酪

你肚痾/肚痛一次就知 便秘完全唔辛苦，仲係好事

我都係，次次長旅行就痾出血tim

我都係咁 搵yogurt食

agger
旅遊區d廁所濃郁到

我已經食咗3日乳酪啦
完全冇料到

食多d 益生菌

宜家嘅我都想一炮痾清

甘油泵啦

西梅汁...

你個名

日本有咩

野菜生活

買咗家庭裝飲都唔掂

I know that feel bro

師父係日本邊頭？我都係日本

1日飲1l水
包有得柯

重點係食生果同行多D啊，哈利

西梅

有無食生果

出街食多兩條菜啦
between，濃西梅汁唔溝水直接飲，包你半日即見效，不過會肚痾，唔止痾一次咁簡單，自己諗下試唔試

用手指

日本藥妝好多便秘藥
見有幾個朋友都搭人去日本買

師父在大阪，今天去梅田

我都覺得係因為我飲唔夠水

今日去超市買

到你肚痾，你就知分期付款有幾慘

去藥房買呢隻藥，空肚食1-2粒，4、5個鐘後會肚痛柯曬出黎

有得去旅行仲話辛苦

日本好少有菜食

睇嚟你背後有段故

日本已經叫好
強國果堆 真係小解都唔想去

灌腸

去旅行買益力多同香蕉，飲樽裝水

對唔住

之前去北京有所領悟

收到！

正解

去超市買水溶性食物纖維加飲品飲

廢就唔好學人出埠啦

比日本人知香港人便秘人 幾醜
影衰曬

便利店買沙津菜食

唔夠油

瘋狂去便利店屌菜汁 包你屙到唔想屙

我都會咁 但去五日就算啦 返香港先痾啦

BTW去得多旅行會有改善

屌 即刻笑左出黎

係咪去旅行個心態搞到你痾唔到

超市/便利店買水果食
另外係萬寧可以買到纖維粉
沖水就飲得

我去親旅行都係
早排去日本就係便利店買青汁+益生菌飲 咁先柯到少少
希望樓主都work

我會留意

呢個都試過

明明我日日都啪成個沙律

呢個都係原因，同埋我其實一日淨係食咗一兩餐

菜汁同野菜生活有冇關係？

好煩啊

比錢我去？

兩個人一間房，好尷尬

痾到少少 好慘

係日本緊係買通便藥

瘋狂食燕麥

樓上有巴打介紹，一陣買

救命 同你一樣而家係日本好辛苦

巴打係邊？

信我
飲1l真有用

我平時係香港飲2L

我都係

試下落去搵公廁

貴船呀 救命

上面個便秘藥，食完肚攪得超勁 咕咕聲 然後柯到屎忽窿痛

即刻返香港

去親日本都會便秘
有次去左八日都冇屙
返嚟嘅時候個肚就黎爆炸
上面有人話肚屙慘過便秘
應該係未試過嗰種肚爆炸嘅感覺

食大量菜

日本好易
我本身成日便秘.
係日本每朝早食一盒士多啤梨, 日日有得去

係每朝早餐前食

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

飲鮮奶，食魚生

8日 辛苦到想死

Btw 其實便秘同肚痾兩樣都慘
無得比 最好梗係正常咁去啦

樓主你平時痾屎有無規範？
比如話早餐後/ 午餐後
試下跟返平時咁去廁所坐下 可能有feel
再唔係就便秘丸通一通先啦

跑步 平時唔急一跑步就會急屎

我以前都有呢個問題
但唔知點解近一兩年又無事啦喎
日日有得去

日本便利店有隻係蔬果飲品，一飲就好快有，唔記得個樣，但好易搵

買V8果汁飲
再唔係買生果食,日本便利店有點買

粒粒皆辛苦

買咗先講

我都集緊氣爆炸

我會試下

我唔想肚痾

日本點跑啊

買隻香蕉食啦，𠴱邊 d 香蕉又係超好味。

飲咗幾日都唔掂

穴位

我都係
去左日本四日今日先有得屙
諗住今晚飲奶茶滑下腸

一野灌一公水先

搵個超級辣味火鍋食，叫中辣以上
返酒店shot個gun，
雙重享受。

第二曰立即戰鬥力up

去日本旅行我會帶D fiber小食
好似D FIBER BAR, 燕麥餅咁

如果你個肚唔驚牛奶 可以食SOYJOY 好多FIBER好易去廁所

日本係容易便秘既 唔好太介意

食堅果類食物都得,例如腰果,效果仲好

食得fiber多唔夠水仲衰
啲fiber塞住條腸
最緊要飲多啲水

飲大麥若葉 好似有用

日本酒店d廁所門唔係密封
（如果同人一間房）
去親廁所都好尷尬
房一定聽到晒

一個人住就爽好多
便秘都少d

食多啲水果lor~
我去旅行日日都會痾

奶茶已經免疫

你句唔好太太介意令我感受到人間有愛

上網睇過好似好勁

多謝你令我知道我嘅苦處係有人明白

你要好好珍惜

都好過肚痾,
食完通便,
如果你跟團去旅行, 坐長途車...突要去開大.
成班人等你痾屎.
試過有團友忍唔住車到痾係膠袋, 成車臭晒.

去日本應該好暢通架wo

我會食瀉藥，即刻見效

唔係喎，當年兩星期日本之旅，日日又牛肉丼又蛋包丼又鰻魚丼，日日有得痾（又大條又實又啡）
反而返到香港就肚痾。

啱啱係歐洲肚屙左兩日呀屌你

去日本應該會食好多生果
我慣性便秘既去到日本都好暢通

隔住個mon都聞到

吾系甘牙

痾肚你仲辛苦

我喺日本谷咗三日想去都去唔到，第三日夜晚爆出嚟嘅暢快感真係好爽

去咁多次旅行無論有冇時差都會便秘幾日

上次去日本瘋狂搞肚痛 係誇張到屙完十幾分鐘後又肚痛

我上次去日本又係成個星期冇野痾
跟住痾返成個星期

我反而係旅行好多屎痾

有一集恐怖醫學講過
屙屎唔出係因為小腸郁動唔夠
只要刺激下佢就有屎all
返去酒店扒向張床
將枕頭zip向肚同床中間 用個肚壓住
大約十五分鐘就有屎屙
萬試萬靈
我同條女成日咁做

試過肚痛搵廁所 爭啲賴屎 唉好彩最後搵到又乾淨

因住中屎毒

便秘有咩咁辛苦

去旅行最驚係肚痾 周街搵廁所 仲要d廁所99%都非常污穢

即刻試下先

呢隻我試過，夜晚食完第二朝係柯到痴線。
柯得太癲黎得太急。麻麻

去日本食咩都唔驚 一肚痛隨便一個廁所都乾淨 但其他地方就會諗下先食

去食一蘭，上次係日本食完一蘭屙到仆街

我都係 飲左好多乳酪同益生菌 6日都係屙得兩粒 返到香港即刻屙返曬

食蕨餅
飲綠茶
次次去日本腸胃特別好就係因為係咁食蕨餅

巴打去英德？！

次次上旅行都係一落機就肚漲谷屁，頭3日便秘，最後幾日狂屙

不要說了
嗰陣重要上緊清境先肚痾行到山腰先有七仔

日本有個便秘藥 係粉紅色包裝 啲藥係好細粒粉紅色 好似都幾出名 藥妝一定有

大麥若葉青汁健腸啫喱
食完勁滑腸痾到停唔到

吾你老母
系你老母
甘同牙你老母

連續2次都係坐凌晨機去酒店check in果個晏奏或者夜晚就去到

證明一蘭幾垃圾

應該上面有人貼左

食完野就即刻肚痛想痾仲慘

台灣同日本都好乾淨
大陸既話........真係水都唔敢飲

其實我想講個張gif

我都係而加喺日本
三日屙得幾粒屎咋仆街

屌下屎眼 鬆左就得

呢個好似好天然咁

好多人係日本便秘

我今日都第三日啦

蕨餅真係超好味

岩岩先痾完屎
好爽

每次去旅行反而去得密咗 至少一日一次大 周圍搵廁所

做咩唔食生果呢

早排去日本都試過，可能係飲唔慣嗰邊啲水先會咁，之後去親餐廳都狂隊沙律菜加飲yogurt 即日暢順

去日本日日飲カルピス 日日去

樓主我屌你老母呀咁樣對呀婆

？？

樓主屙到未？

樓主今晚食樓上巴打介紹隻藥，聽朝再同大家報告

我反而試過掉返轉係出發之前幾日便秘，出發之後即刻順暢晒

嗰次去日本

未出發先興奮

今次真係中哂伏啦
樓上巴打介紹個隻粉紅色盒嘅藥
我食咗3粒（原來第一次食應該食一粒）
宜家痾到七彩

希望大家去旅行都可以正常排便

rip ur 屎忽窿

痾清先好出門口

幾時都話去旅行肚痾慘過便秘

係日本旅行一日all到一至兩次

你試下夜晚飲牛奶，早上食乳酪

有隻便秘藥好勁嫁
粉紅色果隻啊